大台基金或星火快些幫義士打官司，睇醫生，支援家庭開支

唔夠錢再搵和理非募捐

請義務律師，醫生，牙醫快幫手

呢樣係最容易成功的事

自推

一邊諗計抗爭，一邊幫受傷被捕義士，兩者無衝突，和理非無氣無力但可以捐錢。

自推

仲有一定要做嘅係馬上即刻收集狗滲透示威嘅證據攞上庭，同埋插贓嫁禍嘅證據，警方冇得再做誠實證人之外仲可以令到疑點利益歸於被告，而家告緊/將來告嘅義士都有機會吿唔入。 重要！

721

包括膠管同埋速龍壓係地下嗰單

要搵律師搞，有無人識公民黨班律師。

裡邊係一啲優先唔會搞到市民嘅行動，圍機場、開放西隧大欖隧道，仲有好多好多方法！

小妹同朋友有篇中長期戰術文有講，啱聽求幫推！